特朗普記者招待會新消息

特朗普宣稱美國在今年底可制造一億劑肺炎疫苗！

武肺變種gg